[炮台山/北角] 有咩好野食

新樂園魚蛋粉 $28-$30
三寶王頹飯 $20

好少平野食

東川都幾正

祥發

紅磡冰室
鬼馬冰室
七重天
香港飯堂
隆記

唔好同我爭位呀

青藏牛肉麵
網址:
地址: 北角 錦屏街41A號地舖
電話: 2151 0506

炮台山有咩平的茶記
如果有得送外賣仲好
lunchtime想食完飯補補眠

和平飯店
吉豚屋
榮式燒雞扒

麥記啦

粵華酒店對面畀泰國更正宗嘅泰國粉

滕王閣

福元湯圓

近春秧街-新興粉麵
牛腩不得，食極都仲有
好想食
重點係開到好夜，次次宵夜必食

青藏牛肉麵

但係d 肉好硬

東泰 平價鐵板扒

殺你呀

邊到有好食既兩餸飯同燒味飯？

我以為汁左tim,上年行入去唔見左既?

榮式雞排正

福英

食雞髀

雞湯雲南米線！！

權記
隻拼魚蛋粉
加 油菜
都係24蚊

次次去都要食半島冰室個蔥油豬 真係好正

30尾40 唔係問題
一個人的話送唔送外賣先

青牛近幾年做差左好多,湯底唔濃但勁咸而且唔熱,有時D麵未煮好就出成啖粉味完全唔得

而家通常去華順到食

我日日都上去

有一間食豬油撈飯好柒正咖

炮台山地鐵出口再落一條街d茶記得唔得？

阿一
麥記
祥發

而家冇咩好食，質素越來越差

滕王閣小窩米線
講起都流口水

明星

有嘢好食咩

係上面返工

雞脾最正

邊間？

新金源下午茶套餐
蜜糖燒雞脾+沙爹牛麵

點解冇人講活一鮮

俺之沾麵!!!!!!!

好正

幾樓

好難食 唔好同我爭位

Lunch抵食以日本野黎講

驚自爆

番茄湯 好想食

周月

旅行社?教會?診所?

粗菜館
炮台山A出 過馬路向左行 唔駛五分鐘

個湯好難食而家
又無味
麵勁林
上次去完唔想再去

琴晚食完

最衰星期日唔開

堅正 食好茜

半島
佢下午茶個西多勁正

嚐喜大不同
牛河炒得靚又大碟

好想食呀屌

我可以話係滕王閣打手
一有post講炮台山北角有咩好食
我都一定講滕王閣

聽日去食

泰金香

粗菜館肉餅好好味

唔記得左間野叫咩名
但佢啲雞脾好撚好食 個汁真係一流

講得雞脾應該都係祥發架啦

個人食過好一般
完全係7仔叮熱雞脾質素

七姐妹間潮福食魚蛋粉牛雜